[PC/PS4/XBOX]隻狼討論區 17 等極都冇人開

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做

Q:龍咳有咩影響？
A:除咗人會咳之外 會減少(冥助)機率 唔會咳死人

Q:反雷要點反？
A:跳起中雷之後落地前R1

Q:有無話行邊條路先？
A:無 行邊條路都一樣係打嘅boss先後次序唔同

Q:好難玩啲招好難避點先玩得好啲？
A:隻狼主要以格擋招架為主建議先練熟招架
因應對手出招配返招架/識破/跳踩 自然得心應手
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

劍聖一心我屌你老母

邊度刷經驗值最快，差全技能金盃就白金

2周目刷技點刷到想死

上高周目刷最快

虎口階梯好似最正路
武士待命室都好似有人刷

爭4點就白金

虎口我都刷緊，只係想問下有冇更好選擇

lmlm

卡左勁撚耐都未過到想棄驚

12點開始打3年前義父，打到6點終於過到
無點扣過佢軀幹，慢慢扣佢血先過到

卡緊邊part

嗟怨最後都係spam把火傘先過到

忍具真係好屈，
例如用霸主烏鴉毛打紅眼居合斬，
完全唔使理timing仲可以順便令佢著火

白金了

我淨係佢跳果下同追蹤火球先開傘
唔用真係虐待自己

渣架，我卡左一個星期，今日下午都過左啦了

虎口階級，我差6點全技能

虎口頭五隻
我三周目刷都平均1分鐘1萬經

係啦，貪佢唔洗打，全部暗殺，又唔洗用佛像返去

佢好似扣左一半血，個軀幹先會容易累積

呀孫就唔係大問題，係打極都打唔死個老而不

今日三週目唔用上面兩樣過到
留紙人phase3用愛哭鬼

成功2周目白金了

呀孫就算鳩數啦
P1 你要貼住佢打先有著數
睇清楚佢儲氣出邊招 氣流直斬就橫跑 氣流迴旋斬就走遠
P2可以擋多d 捉下佢突刺 飲水要有咁遠跑咁遠
P3 同P2差唔多 善用返雷 小心補血
真係唔得就用下忍具/不死斬

做完鯉魚王任 去返源之宮 皇宮處到
原來有劇情 全game唯一好人

差成20點技能先白金

我卡緊老一心，唔識打呀屌！

老一心我都未打 幫你唔到

尋晚開始打
打左一個鐘
今朝打一個半鐘
啱啱打15分鐘過左
打不肖孫食左兩支水
都諗住輸
打打下差少少
食晒所有補品先過到

最近入手，仲未摸熟個戰鬥系統

嘩 你老母 用咗我5技能點 原來招十文字咁廢

其實唔難！同佢1212拼刀ok啦
2階用外鄉人爆仗，一文字2連 loop

係呀，一文字2連真係最好用

夠型用黎屈兵仔一流 打boss不了

終於過到
第一次入P3就過到
P3仲易過P2

一心最型

2階我用爆竹扑完之後再掉佢會打9我既，究竟咩問題。。

ds 好長好come玩

爆竹效果有20秒cd 唔可以連放

改左？？

打野獸boss係咁
打人形boss我冇乜點用過爆竹 乜冇cd架咩

果陣我係睇呢條片學番黎

咁我真係唔知
係咪放完接斬果下唔夠快

一週目打嗟怨打左成日先過到
二週目一 take pass

BTW 想問幾週目刷經先最有效率？
依加差技能同強化忍手就白金

要捉個節奏，第二下扑未收刀就要禁r2
上面話唔得個巴打可以參考下

狂按？

餓左2星期唔捨得打隻劍聖
一打就初見殺0血反cup好熱血
龍歸故土個結局真心九唔搭八
而家準備打埋老一心 打落難過劍聖好多

p2 打得唔錯

有冇人第一次打贏一心大叫左出黎

劍聖版冇，老一心真係打到媽媽聲

我都前後打左成十幾個鐘先過到

驚唔驚變老

老一生打老一心

back up 左劍聖 同三年前義父
得閒開黎撚下

開個新save 玩下苦難鐘鬼先

4週目卒之望到家鄉啦
差一粒琉璃同15SKILL POINT就可以白金啦

昨天手風超順
由三週目開始打到四週目入到源之宮
打乜BOSS幾乎都係一TAKE過
亞蝶X2
鬼刑部X2
弘一郎X2
義父X2
單猿X2
雙猿X1 (三週雙猿唔知點解係咁卡爆竹, 四週目就無事)
幻影破介X2
破介X2
櫻龍X1
一心X1
鬼有少少卡, 兩TAKE過
正常打無用BUG無鐘鬼無困難好似兩個鐘內就過三週目

照計老一心冇咩特別野
P1 最契弟係 閃避 之後有好低機率蘇聯佬上身 所以睇清楚先好反擊

P2 值得講係 佢有機會出完烈火直斬後用霸體 出烈焰橫斬 所以唔好貪刀每次斬兩下

佢招 地底爆火 再 “一心” 其實閃避好過硬接 火柱其實得噴出一刻 有攻擊判定 之後全部係 特技火 只有視覺效果而冇傷害的

另外 老野一心 拔刀十文字 距離好似 短過劍聖版 佢成日打失第一刀 搞到你 parry唔到第二刀

你會發現 閃避 重要左好多

困難鐘鬼 四週目 內府入侵 虎口階梯 全暗殺

個個都話老一心難過劍聖，急不及待想打劍聖了
利申: 卡弦一朗仲耐過阿爺

老一心難係場細
劍聖個場你走成日佢都打唔到你

高週目下困難鐘鬼 劍聖P2 一定難過老野

浮船斬 擋失一槍 都可以返歸

如果只係想玩一週目，邊個結局最好玩？

交兩個蛇柿果個

一週可以玩晒

點為之最好玩，基本上有三個結局打既野一樣，係最尾選擇唔同，另一個就要打英麻同老年一心，用save load大法一周搞掂晒都得

開唔同難度 困難低下 每隻boss 打法都唔同左

爆火再一心用霧羽得唔得？

冇話唔得 但係直頭行開都得

話說隻狼真無人做故事解說
DS 有阿東
BB 啊東同DJ Ninja
好緊火想睇哂個背景故仔啊
唉仲未有時間打馬嬲

老一心 我之前未打過 睇人地打果時 覺得好似 自己打落真係2回事

想問多週目
就咁敲鐘鬼=困難
還符敲鐘=苦難
咁就咁還符係咩？

一週目用backup save大法可以睇晒所有結局。
首先儲齊3種劇情物品，要回天守閣見義父時backup一次。
觸發對話會有選擇，答背叛卿子=>修羅結局
打完修羅結局可以load backup，答另一個答案（不背叛），就可以打另外3個結局。
另外3個結局需要各自既劇情物品，但係無衝突可以照樣拎晒。去到最尾打完最後boss後就backup一次先去觸發對話，就有3個選項（分別係3個結局），睇完一個就可以load backup睇埋其他。

正式宣布0攻0體苦難鐘鬼係玩唔到既
4攻4體可以打到90% deathless
0攻0體每隻boss同精英都死到癲 堆屍堆到蛇眼 獅猿個d位真係過唔到了修羅線都仲算ok 睇下有無癡線佬打到凡人線all boss

我係直接用紅傘擋完r1斬
老一心條血比其他boss短，擋3下已經冇左一半血

178 買左全新ds remastered
唔知點解玩online 就會彈game 話連線中斷

打劍聖佢用旋斬成日踩唔中佢個閪頭

lag機

紫色忍者有冇易打既方法
成日都要打好耐,攻又快,唔小心中佢連踢又死,佢寧空準備踢又好難打停佢
我覺得佢先算最強卒仔

佢用倒掛我會2下墊步避開 落地後再斬一下
佢連set後再等rider kick 識破

未update?

普通紫忍唔係難打 係 中boss 幾隻個場特別閪 樓底太低 成日甩lock

個人鍾意 係佢 高空 寄鷹腳落地 用火燒

陸地睇準佢三連腳後 識破突刺

開遮算啦

update 左

咁都一係執咗一係維護緊啫

次次都開傘過咁op 唔爽嘛

卡左兩日劍聖都唔贏

點知頭先一條命都唔使死就打贏左

呢隻驚係睇心情
一個鐘打唔贏就抖抖
第二日再打就輕鬆

之前P1同弦一狼打得幾好都無用
P2 同P3 如果只係擋成日都爆軀幹
一爆就好快死
可以點

P2 長擋可以架/

可以啊 狂l1

用墊步，簡單d打兩劍向斜前墊步，就會成個背脊俾你打，頭兩round一樣，係第三round小心雷就得，基本痴身打加斜前閃就得

劍聖一心咁易打
死兩次就過到,傘+追撃斬好屈機

老一心難打定劍聖一心難打？
老 劍聖

其實同達哥一樣 你狂按都起碼parry到一半
靜止個陣按實回氣 等大招先踩+劈幾刀

如果打哂四個結局，係咪一定要至少打四週目。剛剛終於爆左次機，龍歸故土

還符先係困難

其實係中文同日文既分別
困難=苦難
鐘鬼=厄憑

我準備一周目就爆哂4個結局。。

如果你想解白金，行四周目四個結局就岩
咁樣行最唔悶，唔使刷好耐就白金

如果只係想自己爆一次睇晒所有結局，就用BACKUP SAVE
一周目可以解晒所有結局

早兩日響steam 買左黎玩，依家卡緊呀婆

打左鬼形部未
加左1攻再打阿婆易d

未呀 淨係打左mma

買個爆竹去屈鬼形部先啦

唔打算鐘鬼困難
差9 SKILL POINT就可以白金封GAME
刷虎口已經刷到差唔多條件反射

刷經係最悶

開住達哥邊聽新聞邊刷

咁多位ching, 雷汞邊度刷邊較好

都係刷虎口階梯最順

白金左 好唏噓
快出dlc 唔該

打咗一個禮拜先過到赤鬼，尋晚終於白金咗

咁跳脫既

開始 > 結果
過程?

下！？過完赤鬼就白金

第幾周白金？

佢意思應該一開始玩打左一星期
手殘既佢尋晚先白金

第四周

第一次玩呢間公司game, 未玩過ds bb

試下高周目苦難mode 新game黎

過左義父三年後
睇黎仲有排打 先結局

唔打_怨之鬼係咪儲白金唔到？好似好難打咁

卡左係破戒憎

唔記得留飛舞神紙 又唔記得左打無頭鬼 屌

要打嗟怨之鬼先有白金，可以跌死佢

破戒憎冷靜d係咁擋就過到

終於爆機lu...

後期任買，唔驚啦

冇打仙鋒寺果隻無頭鬼 會唔會開唔到劇情依家打完獅猿 好似打緊mh

唔關事

無頭人可以唔打

過左三年前義父啦
熟哂d招其實唔難打

不影響劇情獎盃

劍聖 老一心 怨恨之鬼

陸上無頭人果招大斬好難避有紫胡盧都成日爆恐

最憎係水中打怪所以我skip哂水入面既無頭人

紫傘幫到你

終於唔靠不死斬，技術性擊倒劍聖，可以收埋隻GAME了

爆佐機 就快白金
計番死得最多 係弦一郎 可能個時唔熟

水中無頭人易打過陸上

唔識郁嗎 我知
但真係好唔鍾意個感覺直頭潛水都唔想 唔係要拎野既話
既然對主線同白金無影響 我就唔理佢了

差升爆義手個獎盃，要入3周目拎埋4粒源之瑠璃先可以白金了

源之宮個隻靜係咪垃圾黎
空中忍殺一下死

係

試下落水同佢打

死左2日終於過弦一郎

終於過左劍聖
多謝大家既建議
同埋強烈推介呢個video

打左個半月終於白金

一週目有幾次真係死到想棄game,最後都捱過左
二週目輕鬆過
三週目開困難鐘鬼，又搵返一週目個感覺，死到懷疑人生
四週目睇埋修羅結局，刷埋skill point正式完game

多謝宮崎英高又做左隻咁有挑戰性，令人沈迷既好game

不過overall我都係比較鐘意bb

除左一文字未用過其他技

一文字最勁

用黎用去普攻最實用

呢個真
用血刀術 打到d 精英唔識郁

血刀真係勁

唔小心揀左修羅撚
冇mood玩埋落去

比你揀2次，都唔小心棄驚啦

快手打完
開個新save 直接玩苦難

原來對蜥蝪用血刀術，會有埋毒屬性

隻狼d毒得啖笑

終於打贏呀婆，狂反佢

初初打呀婆覺得勁難打
開頭玩d擋格好屎
剪婆係第一隻需要擋格既boss

Lm啱啱打到阿蝶好撚煩

試下狂墊步追斬佢屎忽

第一周目 嚟緊要同義父反面，係咪就咁O墊步就夠？

禁藥球同大跳斬墊步避，其他招擋或識破就OK

Thx 隻game愈玩愈唔想佢完

個故事好短

同樣3百幾 ds3 個故仔長過隻狼成倍

隻狼流程
打弦一郎 搵石花劍 打義父 打龍 打劍聖 完

白金恩物

邊度買

係寺廟個商人，供養眾都有

睇攻略點打好咩，由其隻驚出左咁耐，d攻略都好成熟

我打大佬真係冇乜點睇，反而d支線隱藏野唔睇點知點做同個位置

就係指打大佬成隻驚精綷黎

上YouTube 睇片law

放工返去試吓先雖然正面格劍好玩d

唔睇攻略 慢慢摸熟佢套路好過啦

打三年前義父打撚到心態爆炸

以為三年前義父難打點知差怨鬼仲難打

p2 成日追到9條街又成日轉又跳成日都甩lock

打完呀婆 卡緊隻牛

鬼形部真係好廢

夜叉糖 神紙 愛哭鬼

夜叉糖驚被秒
神紙係換p先用
p1 一開始用神紙衝過去砍幾下就冇

打完櫻龍
返到去荒廢寺院無聊同不死人傾下
先知原來可以殺死佢
最後都揀左殺死佢等佢安息

想問下點先可以用不死斬唔扣紙人？

其實拉開距離引佢出左fing右fing最後直線拍地個招先埋去斬佢會易打d

一定扣

想問下獅猿唔係不死身架咩 點解隻狼殺佢果時唔用不死斬收佢檔？

有剩3紙人或以上就會扣，無剩就唔扣但範圍變小，唔知威力有無減弱
所以一旦用不死斬磨，就預唔用忍具。

夜叉畀高技術人士用，低技術用返阿攻算啦
前者加25%，後者加12.5%，唔係話相差好遠。
另外一開波（再嘗試都係）可以揀連擲5下飛鏢佢會食晒。

斷斷續續，收埋個尾，終於100%爆機了👍🏻
好遊戲

唔貪其實得2招打到你

遲你一個鐘100%
第一隻白金嘅遊戲

當個攻略係後著
我就唔信正面硬打唔贏佢

因為劇情未到

玩左咁耐打左阿蝶，而家係天守閣未打弦一郎 係咪仲算早期?

弦一郎1/3->搵三寶2/3->爆機3/3

我都係拎左不死斬先打獅猿

因為之後有場boss戰係雙猿
依家斬左無得打

拎把不死斬返去執返個尾刀
條屍仲係到

冇用，我有不死斬去打佢都唔用，係要雙猿先識得斬埋條蟲

準備打二週目修羅
難唔難打得過槍聖一心

槍聖難啲

唔難

難在死一次就要殺多英麻一次

咁劍聖都要打一次弦一朗

Wfc不肖孫

講真打英麻同一心個心有少少唔舒服
想快手搞掂，玩第個ending

終於睇到達哥唔用遮，就咁死頂打贏嗟怨之鬼

不肖孫仲廢過d雜兵

紫色忍者仲難打

尋晚睇達哥佢齋劈打死嗟怨鬼真係好熱血

想問二週 d boss會難第一週幾多

易左
因為你好多道具用

你儲齊念珠既話更加易打

敵人厚血加攻
自身軀幹易啲爆

我會覺得三周目仲易

老一心真係唔難打
義父 劍聖 怨鬼 呢3隻一定係全GAME最難打既BOSS

劍聖我真係唔覺好難

3隻黎講劍聖一定最易

嗟怨無打過唔評論
義父屈場地細玩視覺殺
劍聖血厚考集中力多過難打

嗟怨考你忍手唔貪刀
義父考你反應
劍聖唔考反應而用外鄉人打法就考耐性

而家劍聖P2強制拔槍，仲有外鄉人打法咩？

其實呢幾隻boss除左嗟怨跳樓都無乜外鄉打法
唔通用忍具都叫外鄉？

打win左義父。。睇片覺得劍聖同怨鬼好難。。

跳樓及屈拔槍果D直頭叫BUG

呀婆同獨臂楊過最難打

鬼其實可以入佢中路，佢打你可以向斜前跑去佢後面斬
劍聖最難係p2同3，格檔加識破幫到你

P2劍聖 YouTube 唔少鬼佬全場逃跑 只係反擊佢 跳起扑槍果下 打撚足 半個鐘

有，用門卡住義父

我之前都係，但其實佢危出槍仲正，即刻識破，第二次打快好多

跑全場其實好大壓力，一唔小心就無半條血

睇台仔
打到最後少少血
義父係霧門位跳後消失

我係咁
佢差少少血
我冇咩補血
心急就冇支水
最後食晒地藏 噬神 米先贏

三年前火屋隻紫忍好難打，會放狗咬你，
我第一次係用引佢出範圍屈佢，第二次先飛鏢+拚刀殺。

扑槍前幫佢上油
一扑槍就噴火 > 上火劍 > 斬多兩刀炎上 > 斬多4刀再逃
p2 p3 可以縮短成loop半個鐘

引佢落樓梯之後逼到埋牆不停拼刀就殺死

台仔叫面壁相過劍

怨鬼個人覺得最易
唔貪刀適當時候拉返遠
出某幾招先打 好安全 係三條血 考你定力耐力

咁唔係呢啲先叫外鄉咩？
例如上油再吹火本身就係官方打法，咁樣算係外鄉咩？

P2我係睇準佢跳扑嗰下zip前，之後斬佢

有D人係咁講, 唔拼刀就外鄉

試完一輪卡死埋自己

咁呢樣真係人人唔同定義
我自己定義外鄉就真係輕鬆屈死先算
e.g. 未改版既寄鷹斬屈阿蝶, 破戒僧跳殺P1,2

扑槍 會追打兩劍 成日見佢地 係呢度失手
劍聖除左 招輕舟渡之外 大部分 劍起手 就擋 槍起手就 前step parry or硬擋 晒就識破 輕鬆解決 困難 鐘鬼 先要考慮時機回血

雕佛師呢隻野最陰濕係 危字下段走佬之後你追佢 佢會唔擺post 就掟火球

危個招最難避，拉繩飛過去斬最易中伏。

除左直線打地個招之後可以狂斬之外，其他最多偷一兩刀就好

上網睇櫻龍個故鄉推斷係韓國，唔係中國

因為依個

佢地就話百濟正正比唐趕出朝鮮半島，會唔會櫻龍比中國既龍趕走呢⋯⋯

老一心難d

打劍聖忍住手狂按L1 真係好易打喎
我義父同嗟怨都卡個幾鐘
老一心卡左2個鐘
劍聖可以初見殺

開苦難玩先知自己幾廢
新save 打火牛都死幾次

save定 過左先玩正攻法

臭楊過 殺咗幾百隻都有 閉著眼也能打

個人覺得最難打係去天守閣打弦一郎之前屋頂個班烏雅
成堆圍埋黎 最後都係跑過就算

終於做到淨係用不死斬打贏老一心

想問下 如果打雙獅猿冇用不死斬埋尾 係咪呢週目都拎唔到血刀術？

我唔開苦難打牛同獅猿p1 都死幾次
之後就明白隻game 動物boss仲難打過人形boss

係咪得我一個覺得老義父仲難打過三年前

拎完不死斬返去姦屍就得

隨時可以返去補刀

啱啱打老一心
45分鐘
最後又係食晒補品

唔會唔夠經/錢咩

好似係精英楊過先係獨臂,其他係雙手但只用一隻手

打楊過直接食糖用斧砍

搞掂左我個名
其實唔算難打
不過好撚哂時間 好多血
p1無傷過
p2比佢打到得返一個保血
成日唔小心 一貪刀就中招

唔該兩位巴打

隻水生阿澟難打到痴左線佢有一套直接打爆我個格檔

打多幾次熟左就完美格檔到佢
我記得有招危 我多數跳起再一文字二連 扣好多

好易喎,不停完美格檔見危就跳上去踩,斬2下loop到佢爆

你咁講同其他每隻敵人打法有乜分別

下,水生阿澟攻擊模式好單調,又易擋
其他怪要好留意動作,分別好大

阿凜係煩在好有防守意識，所以一係你狂用完美擋格，一係用不死斬磨

達哥一take過一心

達哥一TAKE劍聖

達哥

達哥勁到

好撚癲

達哥個一take有啲假
應該無打過都睇哂片

睇佢打part 2 咁淡定，一定睇過片

真心勁，睇過片都好難可以一TAKE啦

達哥勁撚到

兩睇
達哥本身勁係一回事
但劍聖其實都有得練

初見殺咁癲

即係點 佢要特登SAVE低玩完練完 再番黎同你做戲扮野?
至少我睇佢見到動作既反應係初見 唔明有咩咁假

劍聖咁多陰濕招邊可能無練過無睇過片初見殺
你話佢邊打邊避去觀察我都少少少少信
啲招全部一嚟就識避

又或者最初老一心練熟左招，佢玩到七槍難過一心

要練唔洗SAVE
你跑過去打一心，打埋P3唔忍殺都唔會跳盃

有兩個psn咪得lo
呢類game一出已經私底下玩啦
我開個新save一周一take過都得

佢成日架啦

有偷練過會唔會唔知點走去引水城樓 定你想話佢扮路痴

上面成班小學雞不願面對自己卡足一星期
達哥1TAKE過

其實劍聖好易 我都係幾次就過到

邊可能劍聖P1劍風第一次就知左右閃,佢平時遇到呢d未打過既危都係後跳避
P2開始更加唔洗講,我諗全球玩得最勁果個都無可能第一次見面就秒速捉到哂d節奏,佢P2有快有慢但佢全部擋到哂

達哥不嬲喺擋格方面好勁，但一TAKE過真係估佢唔到，
覺得佢應該無偷玩，但睇過下片。

好明顯你冇打爆隻game

合理懷疑姐
利申：初見打左兩個鐘

咪玩啦老細你估隻驚真係易咩
初見難度好高架

佢檔格大多數都係快速亂按 又唔係捉節奏

熟哂所有招知點避就一定
槍mode嗰幾下連續擋係幾勁

睇過片都好難一take過啦，d節奏要打過先熟手

我都廢事哂時間答班傻鳩
我弦一郎卡3日
一心卡足一星期
一開始睇仲以為達哥廢柴
點知越打越勁
一到十一點半就痴左咁一連幾隻王

初見太誇張，咩嘢位可以出手，斬幾多次要擋點可能第一次打就知

所有boss只要過一次第二次已經好輕鬆

六希夫係咪初見殺劍聖？

唔係話佢唔勁，要9up住直播一take過都唔簡單
但佢實牙實齒話自己初見

唔俾人勁

打過咪打過囉 有咩好嘈

冇記錯10take到

達哥>六希夫

達哥世界第一

打過咪打過 扮咩初見

應該係趕住聽日打sponsor新game？days gone？

發現呢集game真係好睇人
嗟怨 老一心 劍聖 都各有人話難
自己就幾take已經過左劍聖 但係打嗟怨打到差啲爛手制

過到咪過到洗理佢初見定偷打
爆到機就得啦
卡又比你地笑過到又話偷打咁講撚曬啦

真係難服侍

打過咪打過 其實好小事
達哥唔認係因為班小學雞麻撚煩

睇翻達哥打怨之鬼最後個TAKE好撚勁

其實無可否認達哥打單一敵人甚至boss 都係勁喎 隻七槍一冇咗劍就一take過

又要睇又要屌以為個個都有比錢sub達哥

其實直播要度時間每晚打一個鐘唔可以太多甩轆打得慢搞到啲期亂晒唔係咁易
但講到明話自己初見就柒咗啲

但其實應該無人想睇佢一take過

個個諗住睇佢卡,笑下佢點死法,而家一take過完全係成隻game敗筆,好似bbq結局咁

要就個期，真係每晚無準備打一粒鐘打到2046都未打完

俾全世界打開機既睇到你地D留言實笑鳩死
初見殺有無去到咁難而置信

我以為佢會唔comment，點知真係話自己係初見

達哥講緊偷玩問題

破防都唔認點會認偷玩

達哥咪又係卡嗟怨卡到屈水過
話初見殺唔合理會唔會太煩

達哥打機真心機

勁

有

今次又7.5？

槍mode嗰幾下同弦一郎射箭其實係一樣
我初見打都擋到，但前題係上連登見人講過佢用槍同chatroom有人提

但達哥自稱無睇片無偷玩都熟哂招就真係好難唔懷疑

7.8

唯一一隻初見殺係破戒僧，其實係因為幻影破戒僧練熟左先一take到

櫻龍呢？

我係得鬼形部同捉馬騮初見殺到

達哥打機係堅勁
睇完打鬼之後變咗達粉

我認同上面巴打講做直播要預好時間去打
玩太快同太慢都唔好
所以就算有prepare都唔出奇

櫻龍有睇過片就已經易打啦
達哥用雷返本身都勁，最多都係miss冇電親自己，初見殺櫻龍唔意外

佢打怨鬼應該真係到左極限
冇諗過佢真係拎埋米同地藏 盡地一煲

櫻龍初見唔洗睇片都應該一take到既
嗰啲樹俾哂提示

一周目冇一隻初見殺到

直播聽佢扮唔知條龍會放電啲語氣就覺得好好笑

怨鬼佢齋劈打死真係有技術既

有準備係正路
一隻game打幾耐其實一早plan好哂
要快咪練定
好正常
而家好多streamer乜野準備都冇就開台

無咩招秒到你慢慢試都得 來來去去橫斬直斬
呢隻初見就真係唔奇

用完個地藏即死

1:38:53個神反應 痴撚線

好少睇
有次見到達哥識得用槍矛解火重藏既甲
我係睇人speedrun all bead all memory先知
(我知道有教學講巨型敵人既裝甲係衣不稱身，但我唔知點謂之巨型敵人)
初見第一下就解甲，勁到痴線

我之前隻狼開台都有做少少準備
起碼行下地圖 / 睇下某某boss喺邊
收台咪自己潛下水執寶鱗 / 執佛珠

乜都唔準備唔通開台叫人睇你鳩流流周圍行咩

第一週我全部大佬都唔用忍具卡咗好耐

打最耐應該係劍聖一心同隻嗟怨

用忍具隻game個難易度真係降好多。。。

二週目要格到先唔扣血又係另一個境界

我開頭以為係用落個鬼佬度 吉極都解唔到
反而唔知對重藏用得

達哥不嬲玩開唔用忍具去打
佢應該係知可以咁用，特登試俾觀眾睇

一樣

卟...唔準備開台先係正路喎
除非你係技術向Streamer，唔係就應該同觀眾一齊經歷遊戲

大佬 達哥係火重藏前就知槍矛可以解甲啦

第2次打主城地牢前個肥仔就表演過一次

係去廢棄地牢門口條橋到個兩條撚樣明明講話件甲係唔啱身
用槍插左佢10幾次都冇用於是放棄
原來一開始就唔用得

細節可以唔睇
但大概都要知
舉個例可能知成隻game有幾多隻大小boss
輕輕都要plan下每次直播要打到咩進度

咁唔同style都有，
有啲可以直播好長時間啲觀眾出出入入果類台咪可以咁玩
但如果限制咗每晚一個鐘就唔多work，
就算依家達哥玩得咁有效率啲人都不停問轉game未

其實我就係唔明點解達哥咁容易掌握到依ｄ內容
我覺得隻Game真係冇好好交待係點用
仲要係教學popup既時候，眼前嗰隻怪係冇得破甲…
之後就冇再諗住用

櫻龍第2take過，第一條命被電死，第二條命比佢就死果下發癲砍死

櫻龍兩take

我仲專殺咗條仆街十幾次，又用支矛吉佢，我以為我唔識用，原來係唔啱用

支槍本身都寫明可以解甲
但佢意思係隻game其實無講清楚邊隻敵人衣不稱身

其實真係唔易
左右轉道具易亂 食道具慢 仲要食道具果下隻boss攻擊欲望最高 跑到遠一遠都死衝埋黎
我果陣打劍聖第一次入P3都諗住all in 搏一鋪
點知就亂哂大龍 冇埋節奏 死埋
最後都係正正經經打算

猶豫就會失敗

真係一take

phase 2 成日俾佢屈視角

俾負皮位巴打出黎回應下啦
要有限時內直播得好睇點樣唔洗Prepare？

強如達哥係無準備過嘅話
點會知邊啲位要拉布、邊啲位開收工mode

自由鳩玩又話玩成晚負進度
pre左先玩又話無同觀眾經歷遊戲

達哥打DAYS GONE啦

我會話睇達哥既人唔係咁諗
觀眾唔係想睇達哥好似打機當返工，日日追進度
達哥玩得好笑，去Sleeping Dogs屠廟街冇進度一樣好睇

呢隻睇佢試玩都悶悶地
可能我唔識欣賞

我諗隻隻game唔同玩法啦
同埋準備完會唔會咁玩
同有無準備係兩回事
最簡單隻狼係無任務提示咁濟
佢無準備點樣開親台一開始就知要去邊？

收台後佢會係chatroom問人之後點玩,同埋kitspy會提佢之後應該點.同埋佢會自己收台刷野

同觀眾交流

啱啊，咁呢啲都係準備既一種
問人可以係準備，睇片睇文可以係準備
無人話準備一定係講偷玩

唔一定要偷玩，聽人講都得

蝴蝶夫人死左百幾次 係咪可以棄驚
得幾次打到第2條血

打百幾次都吸收唔到咩經驗？
有冇諗過睇下人d片學下

你唔咁做唔代表其他人都一樣

其實我唔在乎有冇睇片、睇文、偷玩
只係覺得達哥最少可以叫有睇＂攻略＂去打
點解D人會質疑會反感，係因為佢地覺得冇攻略係冇乜可能初見殺
而家知道達哥係有睇＂攻略＂玩，我諗解答咗好多人既疑問

至於睇住攻略打好睇，定係初體驗好睇?
Final Boss可唔可能口述攻略就1 take過?
依d就各位自己判斷，可能達哥真係咁勁，或者攻略畀得好Detail

原來又係一條以己度人的傻西

打哂3條血，跪低等你斬頭，影下相都可以咁多推斷，真係服左你地

我覺得佢係以為條體幹只要未回返就唔會復活,所以先冇即殺

講真，有人鍾意初體驗
但都有人鍾意睇攻略
人人有唔同睇法
都唔明班人嘈乜

佢打頭三個phase，每個phase都要死一次，同埋硬食左好多招，用哂d水，基本上係佢有少少好彩咁入到最後一個phase，可以返雷一take過，無咩特別好質疑啦

算啦，唔好再喺呢個問題上糾結
我本身都係達哥fans
只不過我用自己做過直播經驗去分析下
你地鐘意負評就繼續

唔好話睇人直播，自己玩都有分「初體驗派」同「攻略派」啦
討論下初體驗定攻略邊個好冇咩問題

鳩up都拎黎分析爆機了呢句佢成日講架啦

尋晚打完嗟怨之鬼收左台
佢喺chatroom同兄弟吹水有人透左final boss係一心啦

佢真係打完弦一郎有講"爆機了"既話(我無留心聽)
就真係做戲做出黎

做下節目效果代入下都要啦唔通打完弦一郎就話好 到一心啦 咁咩 咪又俾人話偷玩
由佢打完老一心 Chatroom一直都有人討論老一心難定劍聖一心難 kitspy都有俾意見 你估佢會唔知有隻boss叫劍聖一心咩

其實達哥有時係鳩up吹水，我覺得唔係扮，只係講下笑，笑鳩弦一郎太廢
我有Ｄ朋友，就算冇玩隻Game都知「鎗聖」葦名一心

唔知係咪我錯覺，我硬係覺得達哥打隻狼有種返工feel，好似只係想快啲玩完佢

咁佢就一定有收錢既 無可厚非
睇佢bio2玩完leon線就當爆機 即轉隻狼就知
Days gone試玩果晚仲講到明之後會玩 估都唔使你估

三週目槍聖好難打 幾下爆軀幹

係咪一定要完美擋？

練過咪練過囉，練過就一定可以直播途中1take過？
btw卡緊破戒憎p3

我都初見殺 只係睇過掃劍氣要跳起同識破長槍動作已經唔難

想問下ps4要點backup?
係咪臨揀結局前退出遊戲等佢自動save?

上載去ps plus or usb

根本可以好肯定佢係第1次打 只可以話佢打過修羅老一心識少少套路
弦一郎不死斬唔知要做咩 你地可以話佢扮
劍聖P1 第1次危吉明顯未反應到所以中左 佢第1次打老一心個日都識識破
知道儲起氣奧義十文字 / 劍風 佢之前打老一心領略過
P2 睇得出已經知到會拔槍 同開鎗
打到呢到覺得佢有睇過片 劍聖開鎗佢第1槍已經識擋
佢完美檔晒4鎗
之後劍聖連擊4下 佢4下都檔錯timing,呢到我認為佢係第1次打
連擊之後佢講"呢到要跳" 佢有嘗試P1避奧義咁拉位避但唔成功
睇得出係第1次打既真心話
上面講左覺得佢有睇過片, P3第一下已經知道要反雷
諗起自己初見+埋入到P3一定緊張 老閪都碌避先,點敢去諗反雷

信我 去告9佢 欺騙觀眾
你又分析左咁多有力既證據
實告得佢入 不過最好搵個資深大律師
例如青洪果個級數 咁就萬無一失
我都好撚憎呢d人

就打3年前義父，有乜攻略？
用乜義手武器？
要乜技能？

屌你老母臭撚們，R撚完了
都唔知有乜好嘈

不死斬，義手唔用都得啦

點解？

劍氣幾招都儲咁耐 打開機都知要走開再劈佢鑊甘啦
除左p2 p3 用槍同鎗 好多招同修羅差唔多
同埋危難基本上都係刺
佢 1 take 係合理

往往陰到達哥，都係招退後橫掃，同埋唯一一次既槍亂舞，其他招起手算慢，達哥亦冇打得貪刀，完美格擋一兩下又再拉，等佢跳埋黎個大硬直打

呢part比較似智取

冇得外鄉人
用霸者咩羽鴉law,走佬時用

用不死斬削佢血

屌無啦啦變咗達迷俱樂部

水生村被痴漢捉腳可以點做

跑過去得架喇
中間有棵樹好似有野執

終於負碌過左蝴蝶夫人
想問下攻擊模式係咪RANDOM？
有時123檔，有時1234檔，有時又可以12345678
完全睇唔透

上星期打完，我注意到既：
P1冇咩分別，上段蓄氣有兩個變招
P2佢變貓頭鷹就跑去隻貓頭鷹飛既另一個方向，聽到有斬聲就可以轉頭lock番佢，召鳳凰就面向佢企，跳一下就避到隻鳳凰，之後等佢突刺埋黎識破，不過有時未必突刺。

P2變貓頭鷹唔洗跑
慢慢散步等佢落黎STEP兩三吓就避到+斬一下

打樹人反過一次雷，知道有得反唔出奇

不肖孫、源之宮d雜兵、櫻龍都要用到反雷
其實好難唔知p3要反…

估唔到隔左一晚仲討論緊

甚至放劍風，櫻龍已經見識過，琴日又打贏蹉怨識走位，好難識破唔到

咪係， 明明已經有個達哥吹奏post
[url]達哥玩隻狼勁撚到顛

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
D達迷仲要走入黎同人嘈
利申：唔信佢真係初見殺，幾尊敬達哥（因為某件事）

我自己都好鍾意達哥
我會信佢係第一次打
但應該之前點都睇過片

講真達哥初唔初殺又有乜好講，達哥打左咁多年機有咁上下實力好正常者，一定要佢廢？

講完達仔未

好煩呀！！！

佢打機根本好勁 只係盲同金魚記憶影響左

痴漢捉腳可以殺得晒
慢慢打唔好太快推咁入

樹下面有葫蘆種子

滅村啦 反正都唔係人了

二週目都會執下野
三週目已經唔想執野
係咁衝去打boss

話佢廢既人一定係未見識過 收工之龍
不過直播經常扮盲扮路痴，慣ga啦

水生村我第一次玩執完野
第二次都直跑去水車個鬼佛度算

無視模式可以無腦墊步斬LOOP死佢

Me too衝白金，我差最後4粒源之瑠璃！

升晒忍具，執埋D錢同糖都冇用

三週我轉左英文聽下佢D配音

MY NAME!!!!

邊度剩係知三重塔有隻

想佢鬼父開個回憶
直接打boss唔想跑

鬼火
打左鬼父

第二次返去三年前，一開始就喺平田宅前面條斜路，入火場就有

要用義父啷啷先有得打

差技能點同忍具
準備第59個白金

EMMA呢個名好有鄰家女孩味，想同佢結婚生仔

咁勁，我先第二個

59…
我得13

廢青先咁多

隻狼應該係我第一隻白金既fromsoftware遊戲
Ds1 remastered, 我差所有武器個獎盃，打到3周目，好煩唔想搞，又要跑到王城先可以整王武
諗起古城個條條fing閘刀，已經唔想玩

Game 都冇59隻

其實整多個交戰記憶mode 只係打王都幾好玩

PC版DS1玩咗1xx個鐘
PS4 Remaster又玩咗4週目白金
塞恩古城行到好似返屋企咁

之前玩Bloodborne打左幾隻boss就棄左game

隻狼反而玩到白金
我諗戰鬥系統唔同都係最主要因素

幫畢可以一周目就白金
但好恐怖個氣氛，唔敢玩，d怪又核突

係，個氣氛太壓抑

有人剪左片 如果無偷練 真係天才

日頭玩一兩個鐘都頂唔順
要休一休息先再玩到
但bb武器好有特色

我都係初見殺 有3粒回生10枝水 其實又唔係話好難
我同佢打法一樣 不停按L1唔主動出刀等破綻先打 打落其實一半parry到一半parry唔到 但劍聖普通擋扣硬直唔算多回得切
同埋睇佢平時一打二一打三d小怪 就知佢係幾識玩

難頂過隻狼好多

唔明點解阿蝶夫人同貓頭鷹會叫sekiro 做Ogami?

オオカミ
狼

日文"狼"就係讀Ogami
係鎗聖中二病上腦，亂咁幫人改名

同時Ogami亦可以解作"大神"

Bb好玩
Dlc買左都冇玩

就係想咁
一開始交戰記憶以為有得重打
或者可以車輪戰打boss

1886 係白金神作

我收工啦
有DLC再叫我

我都收工了
估唔到咁爽手，獅猿，幻影破戒僧，天守閣義父，破戒僧，全部一take pass之後拎哂源之瑠璃搞店！

我以為剩係解 大神

剛剛搞掂，疊埋心水等dlc

打義父打到好燥 phrase2成日中毒

中毒理閪佢啦
隻狼中毒扣超慢
食粒藥丸夠回有凸

隻狼d毒咁廢，唔洗理

弦一郎點打,死左百幾次
一時下掃一時直刺,比佢玩死

最緊要冷靜睇清楚動作

終於搞掂 殺虎口5兄弟殺到有20萬喺身

細心睇個「危」動作，下段掃有轉身，突刺無轉身，咁就分到幾時跳幾時識破

簡單D 唔好架跳斬 閃右打仲好

Update咗之後試過已經唔得
要同佢格劍

曲mon

鐘定張生？

唔記得hide添

咪老作
一樣得
果度比埋提示叫你step
前日先打完4週目

點解我唔得
佢識得走

以前你loop既timing唔夠緊密佢一樣會走
update後AI係好似聰明咗
但一樣可以LOOP
佢一跳走就用飛標射返佢落黎一樣可以繼續LOOP

爆哂所有續局突然間諗葦名一心喺打櫻龍前會話猶豫就會輸 其實諗諗下基本上成隻game鳩縮9成都係收皮 打得主動d反而仲好打
btw有冇方法刷exp差2個秘傳未升

虎口

打到水生村
想問下除左鐵炮堡壘之外，有咩地方好擦經

獅子猿好煩啊
第二形態都唔用刀
下下一埋去就嗌
點搞啊一啲硬直時間都無
話說打完佢要去邊到打？
啲紙人貴到死

落底層去水生村

唔洗咁急刷啦
打多幾周目先去虎口刷
反正d 技都唔係話好實用 升晒d 被動先夠晒

我都困擾左2個鐘
唔貪刀向45 度走

有無推薦
玩落覺得同仁王 ds 好唔同
死N 次之後過到個感覺好正

個米娘長期背向住我唔肯消失，點先拎心冰淚

推下主線先

新手一問
一週目二週三週點解？

一周目即是NEW GAME, 爆完機再由頭開始就係二周目

如果堅要刷就起碼去到源之宮先叫有少少效率

源之宮果堆吸精佬 一個唔小心就 老去

雷汞好難刷。。

打虎口刷到幾十個

我都啱啱打完 第二階段易打好多
平時衝埋去格檔佢刀 有危就跳後
佢近身斬斬下 會突然有一招舉高手 一兩秒後先斬落嚟 好易格擋到 擋完會有硬直 個陣先狂斬就得
慢慢打草夠就可以忍殺

獅猿p2易打到，完美架開兩下佢就會大斬
硬直左就禁兩下機關矛拉條蟲出黎
loop3 4次就死啦

p2睇住把刀就得
p1唔知睇邊個位
成日打到好亂
p1飲晒水
p2唔洗飲水

P1全場跑，你同佢距離夠遠、佢就會掉屎！
佢跳起你就跑去佢個方位，之後送佢幾刀
過一半血佢會出危（跳起捉）你就要向後跳2下避，之後就係你輸出，推介用輕舟渡
P2樓上咁講，睇住把刀檔就得，大劈大硬直長矛拉蟲，loop3,4次就完

就快要打怨鬼，睇到大家咁講真心驚

其實我好鍾意佢個擋架系統，希望會有隻狼2

p1有個動作係係地下典黎典去，典完又可以輸出
學上面講飛撲完又可以輸出，斬到咁上下佢硬直左又可以輸出
再唔係玩3 4次爆竹都夠殺

怨鬼有火傘同愛哭鬼都夠打 不過我淨係用過一次愛哭鬼成日搵唔到時機用 用得黎不如衝去斬佢

我未打七面武者
打左無頭人幾次都唔得

感覺七面好似易打過無頭人
好似可以長開紫遮擋哂d攻
然後先再劈佢？

怨鬼第一條血d技有冇得擋？
打完槍聖一心先返黎打返佢

舉腳可以檔，跳起用火傘

睇嚟你新手打機

我用晒所有地藏 米

終於爆左一周目打殘左劍聖
向白金之路進發

其實你淆就斬佢幾下就跳開 佢一消失一定去你後面 你 off lock向前跳加擰轉頭就ok 佢隱形完通常可以斬一兩下再擋 如果有紫傘就長開然後轉傘加軀幹佢斬完就爆r1應該好快打完 不過留意如果你上左神紙開傘會冇左個神紙buff

dum腳我試過擋到 不過我多數都係斬兩下就墊步

你偷練 如果唔係點會初見殺

頭先回錯
其實你淆就斬佢幾下就跳開 佢一消失一定去你後面 你 off lock向前跳加擰轉頭就ok 佢隱形完通常可以斬一兩下再擋 如果有紫傘就長開然後轉傘加軀幹佢斬完就爆r1應該好快打完 不過留意如果你上左神紙開傘會冇左個神紙buff

跳唔洗浪費紙人啦
一跳向後走
一落地你跳起+飛索+飛埋去斬2刀

其實堅勁 打弦一郎同槍聖p1已經玩到得返一半水加冇晒回生 但最後都打得幾穩

7take過劍聖一心
覺得易打過蹉怨
蹉怨太撚厚血

有冇人知三週目刷29技能點要幾耐

我之前刷40幾點用左幾粒鐘 你預1分鐘1萬經

29點要刷，倒不如上多幾周目
我頂唔到順要係咁刷
打到上五周目櫻龍就淨返5點技能點

三年前2父比想像中廢，死左5次內就過到

跟本義父唔難打
完全同槍聖無得比

唔係話老爺爺先難咩

準備打佛雕師，唔知死幾多次

打赤鬼都死10幾次都未過到 道具又無 錢又無
唔打佢又唔出招 一打佢就中招

個個唔同 我覺得老一心唔難打

未打到槍聖，但覺得佛雕師先係最難

赤鬼係成隻game最難打
無道具加上初頭唔熟點玩
卡赤鬼兩三個鐘
但劍聖第七次就過到
打爆機後發覺卡得最耐係赤鬼同阿婆

未打到槍聖，卡得最耐暫時係佛屌師
自從過完孫仔都冇乜點卡
呢隻打左2個中淨係打過2次p3
d技既範圍大到

我一路睇片一路刷
打boss睇唔到片

槍聖aggressive
追住屌爆你軀幹

老一心開遮直接殺

獅子猿有無人正面拼刀打得死？
感覺仲難打過弦一郎
出招快 硬直少
飛撲危點避？死左N次係呢招，根本走唔切

你跳起避，落地之後斬兩刀就從佢後面拉遠，只會剩少少

話說修羅結局，隻狼最後拎住把刀係咪黑色不死斬黎？咁似樣

貓頭鷹殺左不肖孫（拎住個頭
隻狼殺鷹拎不死斬

飛撲危唔可以第一時間跳，要等一等先跳

難打過弦一郎好多
大型怪物類難打過人型

似係講緊招擒拿多啲喎

啫係全隻壓落黎果下

咁都留意到但真係個頭咩
見佢放低咗舊嘢但無影到係咩

當佢打mh咁打就好易打唯一一隻1take

個頭黎
佢default突登唔影出黎
但轉個角度會見到

不肖孫果時係做咁咩
打完老一心
貓頭鷹咁快就拎到個頭返黎

係修羅線估計啱啱先攞到不死斬就俾義父殺左
不過成隻驚都冇講係邊同點殺

想知義父點搵到佢
照計都係附近

第59隻白金
30點刷左3個幾鐘

機械式咁刷真係好撚辛苦

唔算好幸苦
一路睇片一路刷
比想像中快
二週目白金係咪刷5個鐘

白金易過bb ds

比較想知弦一郎點拎到黑不死斬

上youtube睇教學，原來有架仔想試空中忍殺火牛，但隻牛竟然受到忍殺唔死仲將主角擲開

有人話係巴個墓到

學左佢，另外佢飛埋黎你向前跳可以斬佢

打櫻牛落下忍殺都剩係扣一半

所有文本都一直講巴同丈冇擁有過不死斬
話響佢地個墳度又唔係幾合理
而且個墓好似一開始已經係挖過，個窿係常櫻之樹

PS: 雖然文本所謂不死斬，可能只係指可以斬斷不死既紅不死斬

等dlc出

其實個三年前劇情當係dlc

劍聖p2完全打唔撚win p1就輕鬆打

第一次內府入侵
除左跳過去主城個佛果度 仲有無路可以過到果邊
勁on9打王我都未卡 跳過對面反而卡

跳到了
跳左我三個字 仲難過打弦一郎痴線

好似係靠潛水入返內城區

如果dlc出返巴同丈個故事就正

櫻牛屁股放炮仗🧨佢會嚇死賴屎撞牆死，比你忍殺

全程專心檔啦，唔好主攻，佢跳劈你就可以dash走輸出，一set combo完送個危突刺比你識破

岩，幾吸引

之前打唔知 忍殺左佢一下扣得一半

野獸類先係隻驚最煩

佢有招跳後橫掃次次中佢招，同埋我個驅幹好快滿

睇準先檔，要完美格檔先唔扣軀幹

後掃shift埋去斬佢

爆軀幹就完美擋架+拉距離右鍵回

十字制右鍵可以回？ 而家先知

P2 有招飛天斬落來，試下向左或右墊步，唔擋咁個刀無咁易爆擋

卡咗三日今朝先過到

我係主要格到 係等佢危就搵機會打右邊出招就識破 左邊就跳 然後佢個d大範圍技我係走開等佢出完招再跑入去打佢一下 同佢駁刀 斬2下就要擋唔係佢好易打中你 p3就準備返雷返幾下打多陣就贏

佢個右鍵係指MOUSE right click
即係手制L1

l1唔係擋咩

係，長按擋可以減自身軀幹

好似係兩倍回復速度，平時唔打唔跑就咁行係普通回復

同意

到底剛幹降身無頭人個位係咪on9 難跳到仆街 屌佢老母

成隻Game冇一個位係考跳躍 (玩skip除外)
睇清楚點行，唔會難跳

白金左可以休息

但係又想玩返bb 個陣未白金

狂按l1 等大招先捉位打

請問一開頭個個回憶村落...
個隻槍佬點打...死到悶..

學識破

佢出槍桶你 你就o制 然後會出現踩佢把槍既effect
踩兩三次就可以忍殺

啱啱打到落ち谷
卡咗最耐係弦一郎同蝴蝶大媽

硬係覺得主動進攻先好打，又扣到對方軀幹值
出招被擋->出招被彈->避/擋->偷雞->被擋->被彈->loop

同埋對揸槍嘅敵人都係埋身墊步再偷雞好過離遠避

重點係 要學技先

大家第一次爆係咪開晒所有技先？

刷經刷到你傻喎

爆多幾次 升晒忍義手同開晒結局先刷經都未遲

D技打boss有用都話
大部分都廢

優先學識破、常駐技，招式唔學都夠打爆機

終於打完劍聖過到p1就輕鬆過

邊到刷雷汞最快

打完櫻龍嘅虎口

我應該刷哂素材先去2周定去左2周先刷 ？

先刷再去
因為二週有機會用到

要用雷汞既忍具好似得火傘係實用
果堆火吹箭 斧 玩到白金都冇用

火吹箭最多燒下赤鬼, 斧頭破盾好使好用

破盾唔洗升到琉璃斧

咁用火傘打二週

我係想衝白金咋

起碼要二周目先拎得晒十粒源之琉璃

死左10次左右知道點對付槍聖，但最後都係衰收尾
一陣食完飯翻去一命殺佢老味

火吹箭超好用wow
一堆boss靠佢燒死

無聊睇下yotuber打劍聖一心
大j卡足三個鐘
發覺好多時都唔識跑 避一心d招
好似十文字個類 成日都中招

邊d

著布衣既都得（著甲感覺火防高D）
上油， 火吹箭， 火劍BUFF， 斬多刀炎上， 斬多4 5刀
細BOSS一套無半行血
大BOSS都無3份1

終於過埋槍聖，差兩個忍具同5招技

好快姐

Boss 最難打真係鬼火，其他果 d 都話有得反，佢同牛反而卡得最耐

其實係咪無解釋過點解一開波隻狼會無刀兼受傷？九郎又係乜時候畀人捉咗？

大型怪物難打過人型

英麻 同老一心有冇片教學

最緊要快
打爆軀幹就可以忍殺

2周目係咪冇得reset龍咳？

解返支線拎護符

要行一次流程
第一次死 寺廟起身 搵英麻吹水
休息 再吹 搵阿婆攞血 先有治癒龍咳

瘋狂格劍
我見啲人上網打一般都係避佢拜神
我個人慣左格佢拜神但一定要格得準,即係橙光嗰野,唔係就俾佢劈撚死
但格到佢就成個人彈刀,加好多軀幹同埋可以儲力斬一野

三年前義父真係好on9 打左成粒幾鐘先熟 打到落phrase2
但跟住又比佢放火雀加向前吉連撚死

撚雀跳起 然後等佢插埋黎識破

最易破呢招
好多機會打到佢

最怕佢果下停低唔吉你咋

英麻擋完同危完有大硬直，一文字二連扑佢，好快就過

二周目隻火牛好顛，仲難打過弦一郎，玩到二周發覺弦一原來好垃圾

反而二周目火牛我覺得易打左，lock頭打都得

冇

應該係俾葦名班人捉九郎時
順便夾走掉咗落去個洞
九郎應該三年前事件最後去咗不肖子手上
但無詳細交待過點解義父無捉走九郎

弦一郎根本就係練基本功

火牛好易打喎

基本上瘋狂跑圈 追住佢條牛尾

跑得幾個圈 佢就會short左撞十幾下牆

跟住砍佢菊花就得

不肖孫
頭中尾都出場
你會睇到自己進步
再落二週一開始對佢
已經唔同晒

屌那星
早幾日打無頭人打左好多次都殺唔到
今日一打就連殺五隻

弦一郞 = 新手島稻草人

屌終於白金

一來火牛nerf左 二來二週有哂攻血藥水去打實輕鬆d
一週冇攻低血少藥水打火牛真係打到想啪碟

屌，弦一郞打左成晚都過唔到
殺左兩條血以為贏啦，點知仲有第二型態

打熟啲無壞，爆機仲要打多次

第二型態 係咁反雷同識破就可以

一周目行修羅二周目真係特別刺激

原來nerf左，一周目打到想del game

btw三年前義父之前肥佬同忍者個part點打好？

成日圍毆我

先清場, 之後忍殺咗忍者先(鍾意用傀儡術都得), 就可以同肥佬隻揪

忍殺到忍者？佢成日同肥佬深情對望，食月隱都唔得

吹手指叫佢過黎

好今晚試下先

忍者行埋去引埋一邊打就得，肥佬唔識跟

暗殺隻紫忍開血刀斬柒佢啦

睇人speedrun係殺肥佬一條血然殺弓箭手
跳去弓手後面背刺開血霧
再轉血刀背刺隻忍者
食夜叉十下左右殺埋肥佬

血霧畀人圍果陣好用

P1 夜叉糖加長時火花

P1夜叉糖+油+火吹箭

一週目完成,龍之返鄉感覺會出第二集

終於過左肥佬+忍者。
暗殺肥佬一條血好打好多。
順勢過埋3年前義父，個人覺得易打過3年後

隻狼之西遊記？

打到二週目劍聖, p1 完全冇問題係p2 比佢追到實下下飲水都食佢一槍都算, 二週目對佢好易爆軀幹卡左3日,明明打其他boss 都好順

有成10支水都卡

點解反而卡二周目

一到p2 就出事

佢跳埋黎向下砍果下 可以閃去佢後面偷兩刀
雖然我係照擋

有邊招成日中
佢太多招好難整合到個攻略俾你

依家二週目最尾 只差技能杯
有冇咩刷經大法?

二周軀幹易爆好多

P2 劍聖跳斬，一時可以擋完斬佢，但有時佢又會即有連招

玩多幾周目刷虎口

2 周目虎門，刷一個星期

*口

我係一週打劍聖，二週打修羅，因為兩個結局都有獨有技學，三週先喺虎口刷滿技。

武士室易刷，尋日3個鐘刷晒最後果26 點

捉錯節奏
下下都hard parry?

我玩到個L1 神神地

武士室右邊房嗰四個有時位置唔太好，唔係下下都可以忍殺晒佢哋，虎口比較穩定。

我刷赤鬼，吹一下口哨就3千6

剛剛個長假期，一TAKE 好順咁就殺咗 三年前毒撚重藏，去到阿蝶門口。
然後返去引水城樓，七槍卡咗，成日都分唔到佢危邊下直刺 定第二招
同埋捉唔到佢節奏，條友D招好慢
成日錯時間飲水俾佢殺死

升到有錢鏢返黎用錢掟死佢

修正左計紙人

唔係不嬲都計紙人㗎咩?

之前有錢就得

玩二週目發覺隻game其實好短
之前打赤鬼三個鐘
而家一個鐘內都打到去火牛

之前都係計紙人

skip哂d念珠boss啫

快快趣打埋修羅一心就正式完game
跟住玩畢幫同dark souls 3
玩完隻狼對呢間廠d game好有興趣！

如果你係鐘意隻狼個戰鬥系統
可能未必會鐘意BB同DS3

好正終於就過一周目，打埋修羅就等dlc

玩緊三週目，一個中就飛到去仙峰寺

戰鬥系統係其次
最主要係好享受佢種難度
同埋個世界觀設定 boss既設計

應該玩ds3先？起碼有得擋下

bb無得擋怕你唔慣

Speedrun 全念珠全記憶都係個半鐘
正常你唔卡boss 應該兩個鐘內打得完一個周目

上面有條用錢掟死英麻嘅片 見佢唔扣紙人 淨係扣十蚊嘅

pc版改左game

唉 ds3真係難玩過隻狼
隻狼無限氣又有得跳 小怪又唔勁
ds3 跑同攻擊都要用氣 小怪又勁 打boss 死左又要走一段路

佢啲第二集好少直接續落去 可能到時第一集嘅故事已經變成傳説咁

玩ds1先 唔係ds3唔知做緊乜

Ds3個火好近啦，又可以傳送，你玩下ds1要去到皇城打完boss先可以傳送

爆左ds1啦

我沖2週 到老一心用左個半鐘

隻狼最屈係3條命
地圖又暗殺任我行咁

Ds卡關有時係幾日甚至幾星期
隻狼最多講緊幾個鐘

唔想專登刷經
打到5週目一轉萬幾經先開始刷
終於白金

係
d boss 又可以忍殺

bb瑪麗亞同科斯 ds3沙力萬 我卡左勁耐
隻狼衰極一兩個鐘都搞得掂

Bb Maria輕鬆槍反喎dlc最易果隻咁濟

我p2成日捉唔到個時機反

p2視覺上係幾令人唔敢上前

個個等dlc，靜到
btw差9技能點就白金，4週目ing
打到4週目真係槍聖都變卒仔

2周目仲差好多技能點，唔係好想去3周

爭好多就去3周啦

又要再打劍聖同義父

打天守閣果個姐
之後打完櫻龍直接刷虎口

D人又話二周之後刷經會快D
其實係咪吹水

想問去到二周目 啲大佬仲會唔會跌念珠同對戰記憶

點會係吹水
但二周目想刷白金緊係慢啦

念珠跌過唔會再跌
對戰記憶就一定會跌

Miss左粒念珠又記唔起差邊粒

琴日得返一粒未齊我都頂唔順睇左攻略搵
好難先搵到

底層果粒真係痴線
仲要佢個位附近有放火馬騮 上面有蜥蜴噴你毒
明玩你一獲

瘋狂修羅結局上8週目再刷囉

殺左義父 點左香 仲有冇得偷聽九郎講野
想拎返義父鈴

驚打唔過

唔慢wor，利申2周滿技，虎口真係好好刷

未打櫻龍前都可以

相對既，上4周目起碼刷少一半時間
睇你鍾意刷定跑周目

上到3週目就冇野打唔過

點解 唔係會難打左咩

唔食鐘鬼同冇dum護身符根本一鳩樣

我都係二週目慢慢刷完 唔想再開多週 長時間緊張狀態打boss 好鬼攰
慢慢刷武士待命室啦 淨係暗殺完前面隻紫色忍者就返去 撞開哂堆門 二千經 十秒左右
夠簡單 琴日睇住GOT慢慢刷幾粒鐘 白金已袋

失敗者好慘，冇人當佢boss

玩齊結局，正式進入刷經驗階段

終於搵到miss左鬼形部隔離座野頂層個粒

打左兩個幾星期尋晚終於爆機
發覺到一樣野，就係好多時好難打既波士，打好多次都過唔到係因為畀佢既攻擊節奏打亂左先死。好似怨鬼同劍聖都有5-6種攻擊方式，如果一亂左就會畀佢夾死，但如果佢只係專注其種2，3種既話，要打死對方既難度就低好多。
好似尋晚打劍聖，去到p3出左3次雷我都雷反左。變相扣左佢1/3血，如果佢唔出雷只係出劍招我估真係難打好多倍

出雷簡直就係送分

終於爆晒隻狼 BB DS1 DS3
boss方面:
隻狼>ds3>ds1>bb
小怪方面:
ds3>ds1 = bb > 隻狼 隻狼有忍殺
探索方面:
ds1>ds3 = 隻狼 > bb bb個故事偏短
氣氛
bb>ds1>ds3>隻狼 bb d 怪好核突 隻狼好多人形怪

Bb boss排最尾 會唔會太癲dlc果幾隻難打過隻狼好多
同埋隻狼故事唔係仲短過bb咩

冇玩dlc

唔計dlc bb 應該係最短

我打bb dlc啲boss 打幾次過到，
但隻狼老一心都打咗好耐，
感覺上隻狼要求反應快過bb

4週目輕鬆白金

終於三週目，老一心玩到熟晒先過到
熟咗就真係知老一心得幾招，可以睇住嚟食，
但爆火左上閃避好似唔係次次得

過到2週目
基本上打10週都無問題

2週目係最難玩

其實點解？

2週目敵人體力同攻擊力個調整比例係加得最大

3週目開始加得好少
你加齊攻上3週目打後, 會發覺仲易打過1週目
斬boss一刀都扣勁多

所以啲人先話刷白金唔好曬時間係2週目刷

咁引伸推論其實應該打齊boss先去下週目

拎完白金打翻次苦難鐘鬼就完了

三週天守義父都係咁硬

2父真係要靠長期追住佢打同架開

新手想問下邊招流派最好用

未改版仙峰腳好勁，依家除左不死斬同一文字都諗唔到

打完normal ending 重新開左save 先打修羅END再2周目打淨低果兩個END好 定係調番轉好? 2周目蹉怨定2周目英麻+老一心+3年前義父難打D

我係一直玩落去, 去到4周白金
我自己覺得英麻+老一心+3年前義父唔係太難打
始終有某D攻擊模式係似
比D耐性玩就得

槍聖都係得果幾招

記錯左 3年前義父係同蹉怨同一條線

打熟劍聖 老一心完全唔難 招式相似

到而家都唔係好知點避英麻同老一心招撻人，向邊到跳都隔空捉到

超近距離既話，左/右Dash 1下就得
遠少少就向後Dash 2下

想穩定開火傘算

我都係要慢慢磨
飛鏢衝前橫斬起手好快，一下扣斬到條血見底

飛鏢擋唔到第二下都擋到啦下話

睇住嚟食咪擋到，
同佢鬥砍咁啱你起手無得cancel 擋㗎嘛

唔好一味禁r2，要有個節奏
通常禁2下r2要停低一陣睇下下一步條友咩動作

通常斬兩下停一停就最安全
係老一心奸d有時會側身避你第一下再反斬

呢下你可以退後再上前一下斬佢

見佢避即刻架開到啦

天守義父無得打鐵加佢軀幹要逐下削血係煩啲

係，呢下係扣佢血機會，
之後如果佢再出捉就可以接火傘扣多下
老一心都幾多呢類套路而且又可以打鐵
對我來講易打過義父

終於打到劍聖一心，不過卡卡地

一心同龍閃多唔多人用？

用龍閃可以屈死老一心

龍閃長距離攻擊 扣紙人2 傷害可觀 而且可以串燒打卒仔 ，好好用

龍閃好似係最高傷技

傷害比起其他技的確係扣多d血。不過扣驅幹麻麻地。

同埋要儲氣先發揮到100%
都係覺得不死斬同一文字屈機d
仙峰腳都唔錯

想問有冇巴打有啱用嘅圖可以比我cut啲stickermemes定in game都得
暫時我cut左呢兩個

感激不盡

唉 弦一郎都卡左2日

正常，第一隻要用哂所有技巧既boss

唔好心急就得，慢慢打，弦一郎可以叫做中忍考試

獅猿個stunlock 有無update到？
我昨晚係咁試都唔成功，
定係因為三周目攻擊力不足問題？宜家27攻

唔關攻擊力事
斬暈佢之後普攻2下 唔好打第3下(第3下會跑走) 等佢企番起身之後再打就會無限暈
普攻/不死斬/爆竹都得 佢地呢D係學人SPEEDRUN打快D姐 唔洗抄哂 點打都一樣

玩完修羅結局，冇back up save
玩2週目玩其他結局俾隻赤鬼招捉一野秒

過到中忍 後面一大直路

殺咗隻吹笛貴人之後直入水生村
但入村之前係唔係仲有隻肥佬boss?
唔記得點樣可以搵到佢

過到不肖孫代表已經習慣左個戰鬥系統，之後個啲真係會輕鬆好多

你講牛飲德次郎？
迷霧森林 過左個僧人npc 過埋兩隻雞 跳落去
左邊有個斜坡 上去跳過對面 繼續靠左行 勾繩就到

真，完全係幫人升LV

最後結局 變若吸左九郎即係咩意思？

變若變左龍胤既容器，將代表龍胤既主子帶去西方歸還龍胤？
BTW我比較鍾意常人END多D

請教劍聖點打好？嚟到第一階招拔刀，次次擋完佢接招危橫砍都瀨嘢？

我打個陣係跑開個攻擊距離就算

十字拔刀斬？1見佢刀鞘有閃光就向右後方向dash一下就避到，仲可以斬幾下

Thx 呢到扣血扣好多

個post開始推得好慢

正常啦 要白金好多都白金咗

佢呢招射程有限，你計返距離企定定都無事，
然後佢個硬直大到夠你出儲力一文字或不死斬。

係,今晚再搵一搵

咁我慢慢打下先
之前仲諗住玩突刺

係
除左怪獸類
獅猿同怨鬼卡得比較耐

有突刺就識破，呢招係弦一郎到練熟個手感，之後你見親人用突刺就會習慣識破佢

我反而得打嗟怨易啲，
怨靈類上神終再用愛哭鬼，
扣得爽

三週目就白金咗
之後都無開過隻GAME

打隻放狗忍者 拉佢出黎打 啲狗冇跟住

斷佢技咪冇狗囉

死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

38個鐘終於一周目

咁誇

唔誇, 我好似6x

冇點睇過攻略,差唔多靠自己拓荒,所以死得好勁

其實弦一郎跳起之後個下危攻擊，識破㩒圓圈洗唔洗加方向？成日都識破唔到

點睇依家玩左幾多個鐘？

入Game 去到主畫面，唔好揀Continue
揀Load Game

利申C steam

我仲渣，八十幾個鐘

鎖定,面對著佢再噤識破

三周目完成仲差修羅結局就打晒，三周打劍聖一心真係擋佢幾野就好易爆軀幹四周都唔知點打老一心

得3串佛珠打義父係咪無可能？
檔幾下黃條就爆咁
卡左幾日 仲難打過弦仔...

玩火遊戲

老一心易過劍聖好多

洗唔洗架開招跳斬先？

閃唔好擋 佢D招其實好慢 佢一西瓜斬就衝過去fit佢一野

通常架開完跳斬就會接危,我會順手架開晒

唔識閃...
Youtube有教學你一刀我一刀咁都唔得...

用咗兩星期一周目爆機 㨂咗修羅結局
係咪奶奶地野
仲有到宜家都未用過看破嚟打boss

玩埋呢週收工，決定記低
苦難no damage d人真心勁

我已經瀨哂野4周老一心打唔贏
一番隊隊長d火仲勁過雕木師

反而劍聖啪粒糖就好易打

一番隊隊長

白金完完全唔想開game

等dlc

應該冇dlc 個故事咁完整

我係間唔時先玩，冇急追進度，琴日先完二週目修羅

冇既原因係Fromsoft未plan姐
都有題材可以做，「盜國之戰」、「巴、丈同源之宮」

求其整個巴同丈既鈴鐺
入人回憶就得啦

dlc第一隻可能同艾雷德爾之燼差唔多大

一週目就白金

未白金啊，要開三週目

終於都過左

不肖子過左後面就輕鬆d
之後再見到佢都係屌打

一周目係白金唔到ga

用月牙天衝不死斬同佢對抗

唔係好關隻狼事，from software下隻game

PC版真係好

大家覺得邊隻細怪最難打

仙峰寺入幻廊前背對背個兩隻野

Distortion同qtt仲鬥緊

個兩隻真係好勁

打左咁耐又白金又苦難又鐘鬼十幾次爆機
岩岩呢次先發現到佢

好神奇 本身卡三年前義父 訓個教再打 一支水搞掂

有冇師兄收PS4 Pro MHW版 有盒有保

好多嘢未交待，好似去西方除不死，
三年前真相，同埋你提及果啲

要點樣先拿倒個鈴鐺去打3隻猴子? 我見有CHING係呢個位係無呢個和尚

要面對面先識破到。
例如一心出招突刺前會移位，只按O係識破唔到。
我通常會按一下L1就會即時較返正面對面。

好似話你冇打天守閣弦一郎 直接就去仙峰寺既話 先會見到呢個和尚

次次都第一時間去斬不肖子

話事話
捉馬嬲係有4隻馬嬲
點解玩一週目個時唔覺有隱型個隻

而家先知有個和尚係到

我都係，次次都狗衝去打弦一朗先
呢個和尚有對白，值得去見吓佢

歸還龍胤擺響DLC係大材小用
三年前真相已經用咗兩個鈴鐺去講，唔想再去嗰張地圖
岩用既題材其實真係唔多
除非完全開新劇情線，隻猿傳

因為第４隻馬騮成日同班恐怖猴行埋一堆／會響你攻擊既路線上面
唔小心就會打中

其實佢唔使去果度交待三年前真相，
空白咗嘅地方係阿蝶立場，
如果有dlc講返盜國戰後嘅故事就清楚晒，
反正鈴鈴已經開咗穿越設定個可能性

我冇見過佢..

隻猿傅

有冇巴打可以講下點先收到變若卿子嘅米？我見人可以係咁拎 但我連三年前義父都打完 都未拎到第2次

好似要食咗啲米再傳送先可以再拎過

俾過阿婆,食過先可以再拎

笑撚死，完全冇諗過會咁

rip

會中bug拎唔到念珠

白金左啦

唔會中
係會返生打過

想問吓係咪冇偷聽到英麻就冇得番3年前宜家玩到一心死咗先睇攻略

下回請早

一心死左姐係打完櫻龍…無得打3年前義父架喇

仲要有隻行黎行去, 唔用忍具/月隱真係唔打L到

想問下 依家打到源之宮 如果要拎無心流 最遲幾時要拎？我仲差少少技能點先解到奧義

應該打櫻龍之前？未打之前應該係白蛇神社仲搵到天狗，一打完就死左

三周目修羅結局
刷武士室刷到訓著
又唔想開四週目
仲有十六點要刷。。。
好配服二周目白金既人，點刷到咁耐

細個玩慣MMO 慣左grinding

果時玩天龍八部 兩星期刷140個鐘先升到1 Level

打去四周目仲快過你慢慢刷待命室

新手卡左一日

二周目雙獅子猿點打好
得14攻
用爆杖都扣唔晒軀幹值

你一周目打漏好多咩？
打齊嘢完一周目都13攻
之後 鬼庭形部、阿蝶、弦一郎、三猴、獅猿 呢度都5攻啦

而家打翻老一心，發覺槍聖堅廢

劍聖考你parry，老一心考你回避。
老一心唔用火傘有d難打

一周目修羅結局

落油放火磨佢血

試下另類玩法, 刷多啲錢再搵錢扔死佢

頭14-15刀參考呢個打法，二週目都打到超過一半血，跟住就走位遊擊，佢危大叫果陣用傘貼身頂住，可爭取時間打多兩刀。另外不死斬好多時都能打出硬直。

原來殺咗無頭猿就唔使打埋另一隻

你係咪無用夜叉糖咋

係無用
未啪過糖

果陣老一心都係parry咁過

二周玩龍閃屈機

試下還護身符 全部boss都唔係槍聖個皮

二周目剛開始，諗住唔升攻去打，會唔會好難？
一周目果陣攻14

Parry到？d火斬一中就死

過到一週目就無必要升攻，14攻之後上升幅度會減半。

槍聖先勁 高週目幾下爆你軀幹

老一心又唔會追住黎打你 好易過咋嘛

我修羅2take過

除左d火

呢樣真，苦難鐘鬼水生阿撚仲勁過槍聖

槍聖p1不值一提
p2都係得1 2下架開唔到
p3有返雷都係不值一提

呢樣真，我打p3淨係用一次水，p2係死一次兼用4水先過到

隻game如果有得單挑boss mode就正（PS4)

玩完ds1 ds3 bb 隻狼 冇野玩
部ps4可以封印

有無人知火海再劍氣包住你個招點擋/避

攻擊去到3x增幅先會直線下降

一係用火傘擋，一係出完火之後出劍之前一個飛鏢車埋去

我3週目苦難鐘鬼 就係因為水生阿澟先拎返符 難打到

企係冇火地方，擋衝過黎斬果下，再向左/右前斜閃避劍氣
或者
企係冇火地方狂啪L1
或者
趁佢儲氣時候用爆竹炸佢斷技
或者
開火遮龜縮（限一般模式）

我果陣都卡左好耐，後黎上神紙加飛雲渡片死左佢

1-14 變4倍幾攻 14-28 減半變6倍 28-42 7倍
比例上黎講 一周目=加4倍攻 二周目=+50% 咁睇既話的確係影響唔大

出figma隻狼

bloodborne果隻好似仲正

終於爆機 嗟怨仲難過劍聖
劍聖3-4次過到 嗟怨打左廿幾次 真係on99

Lady Maria

發生咩事，用PC玩30 FPS都無
2070都唔夠做？

你較左咩畫質

終於贏到11週目 苦難鐘鬼劍聖
P2真係最難，擋佢兩下唔準都冇左半條血

阿澟唔可以同佢格 不停拉距離 淨係佢二連斬偷刀

還左符之後多左諗啲boss每一招有無得避
雖然難好多係咁死不過贏到會覺得真係征服隻boss

5週目

都唔記得英麻死左幾多次先過到廢老

五周目先開苦難斷斷續續玩左成個星期先過到 依加六周目打修羅end 之後先試苦難鐘鬼

我係試左龍閃同不死斬削血唔安全 之後決定完全唔格佢唯一一隻boss唔同佢格

high/max都係

啱啱試完，屌，low都係咁
一定唔正常

老一心知點避好易打，好多位俾你出刀
對我嚟講最難打係義父，血厚出刀機會少

如果無龍閃 二階其實都幾難

二階招一文字啲timing怪啲，
但火傘完美解決到

二週目打修羅一心
三take搞掂
難唔過隻猿

隻狼出咗漫畫

白金嘅白金咗 放棄嘅放棄咗
已經無咩人討論，我仲差29粒技能先白金

尋日20點谷上白金 封game了
第一隻白金既game算係咁

上4週目就輕鬆

刷武士待命室要睇位背刺第二隻紫衫，
悶得嚟又唔可以玩得太分心

葦名流 一文字二連!!

虎口啦，4週一次一萬

赤鬼？ 歡迎入坑

係第一次玩DS呢類GAME, 好難
判定大到要係咁跳嚟跳去

佢招危好難夠快避，建議忍殺一下，再落油燒到瀕死

或者儲氣逐下逐下拮 幾安全

有冇人好似我咁
一周目打老一心先知㩒實圓圈可以長跑
二周目打劍聖先學識見切

終於過到雖然用咗外鄉人戰術
話說點解門後面個將軍反而會易打過佢

赤鬼用外鄉人戰術

其實都唔係好外鄉打少條血姐
跑上去搞掂隻槍兵先，拉赤鬼去樓梯底附近，跑返上上面等戰鬥音樂完，忍殺一次之後正常打

我係打到獅子猿先識跑，無見切點過？

其實有冇dlc消息

刷武士待命 我係殺第一隻紫衣，之後call赤鬼打死下面兩隻雙刀之後去休息

跳/左右避/擋/硬食

紫衫一隻好似三千經，前後差一萬左右，
不過咁可以hea住刷

4周打虎口要打幾耐先有26點，
不停坐佛像搞到部機勁嘈

卡左係天守閣義父，次次想同佢傾傾傾都跳走,軀幹值冇曬

Speedrun la

天守義父無得打鐵，出刀機會好少，
鬥耐性慢慢磨。
反而三年前果隻仲易打，
差唔多每招都有位俾你偷雞

9周目前一直都會變難，有排玩

我3周白金，打虎口唔好只打頭5隻，一直走前到吊橋仲有10隻可打，無咁悶，唔會用多好多時間

好就試試

拎不死斬車落去有冇得諗

己經有漢化

有耐性就過到

會變easy mode

仲差二十點先白金
三周目末段要刷幾耐

我驚打劍聖上四周仲耐，上周都用咗半日先過到

三周目虎口五寶 一轉8345經

最尾三周目我都白金咗。刷武士待名一紫衫 加 吹鬼愛哭鬼等兩隻兵比赤鬼殺快過虎口，經好似差唔多

而家四周目開波
想問遇符係咪難好多？

只狼的背後是史上最偉大的漫畫，手冢治虫遺作

如果你之架開機率高達8成應該唔難
冇就難講

唔使吹愛哭鬼㗎喎

三年前義父打到懷疑人生， 如果想開晒d 結局，係咪打櫻龍之前打義父就ok?

不死阿叔係咪練技個條友黎

如果要開曬結局
要解埋變若卿子條線
攞兩個蛇柿

呢個ok 呀， 係打唔贏三年前義父

邊個位死多？

好多位都死，2招危都反應唔到

第幾階？印象中危都係衝前突刺 有得識破

近身危多數都係掃腳,跳起等佢舉雙手,斬佢一兩刀先閃去佢背面,再斬多一刀
遠距離危就識破

玩到四周目
始終覺得劍聖第二階最難打
經常爆軀幹
之後比佢連銷帶打危技插死

佢有一set連技好多hit
渣住支野係咁轉同打關斗
如果節奏亂左比佢連到基本死緊
但佢發支矛啲細技同呢招啲動作好鬼似

我覺得佢d 招好快， 成日都黎唔切反應，天守閣反而易捉路好多

佢最陰濕應該係嗰招高舉後變招斜斬，唔貪刀慢慢磨佢血就OK